點睇arcadis呢間consultant

收到PM 既offer
有冇ching可以分享下呢間公司既野
同埋想知道考唔考到牌

入面所謂嘅PM
笑死你

識吹水就叫PM 囉
自己唔洗識
射晒啲問題比大判同其他parties 解決
好好做嘅